有冇人係做農業工作？

可唔可以講下你嘅工作